[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2400)

2400 正皮贏大錢 墨城反cup

快

贏多啲

追和都好

全黑

slow

7.5b?

過3個 幾勁

明亮又黎

買個ng加持下先啦

佢要咩

Jamie入波我表演飲尿

就試試反cup

刷角未

8.5b

學術研究

4c

送角，仆街啦

屌
搞到唔敢買

即有角

仆街
睇黎冇買8.5 b 又賺少左

角細長期低水

覺得阿得ng 仲大機過墨城

支持

明神8.5 大
8= 角膽

我城！！！

講多次 m狗話買阿德

墨城一定追和到 因為呢個係劇本

得唔得呀

墨城最後逃生門

買左墨城想驗腦

屌打埋飛機

nba上身啦

要左阿德ng

阿德後防好危

空門飛機

who

邊隊

要入了

上天可唔可以比多次機會我買7.5b足水既頭先等到1.91好耐就封左

墨城黑鬼

唔算空門啦

仆街墨城全隊斷腳啦

識咩叫空門？

墨城真係食屎

斷腳點追和呀on9

刷角啦，屌

阿德又落飛

主隊快手入波先啦

下主

訓咁耐地

訓完未

阿得斷腳gg

100% 1:1完場 殺哂入球大

Gchi

sad 快3:1

嘩 出埋擔架

阿德俾多球

7.5出來弓

0:1完就唔殺？ 屌你老母

走到盤都偷笑

唔輸多粒都偷笑

屌，真係以後一蚊不買墨城，買親都針
琴日贏果d又冇哂，又要追過

5555

死毒撚

頂住角細

垃圾墨城

明亮8.5b

-10 C 有冇機

有

好大機會中wo 今次

唔再信了

馬會睇8c完

又爆角

下場

似10C完場

爆角大家開心

cls 咩中位數入

球證開始做野了 阿德頂撚住

快入啦墨城，廢物

6666

-4c

賽前14.5

6c

墨城入未，麥基同麥拿倫唔入波踢黎做咩

又爆

-3C

入波未 dllm

屌 買角咪好囉 走去買大波做乜撚

唔撚係10.5s都爆嘛

...

先唔講明亮
你睇數據
主8.5b , 75% 開到
客86% 開到

加上依家仲要墨城輸緊一球
領先一球永遠係最危險
會激勵到對家刷角 博入波

其實大家要客觀少少
唔好俾明亮搞到錯失賺錢機會

[9.5]
1.88
1.82

-9C
快手刷角！

岩岩幾個角-6. 都唔係有心刷

龍都未中過憑咩追和

推番2號仔上去打前啦屌

8.5 B ok ma???

中肯有道理

呢個真心勁

開大波未

角大易到 半場角小一定會爆角 太易玩了

我係俾你影響到唔買

預感墨城追和

大佬 用咩睇角球數據？

咁都救角. 屌你

係咪年30到而家澳假都未開過大波

停翻20分鐘c先唔該

走盤都咁閪難，客就係得果次機會俾goodwin入撚到 on9

7.5s 練心

咁都冇角

Mcgree入未

何必同錢鬥氣呢

琴日悉尼呢on9

笑死 幾撚出力產

馬會咋

GOALLLLL 1-1

半客奇蹟開出

Goal

1 1

goallll

好

1:1

3球唔計 平時澳假可以456

屌

咁閪耐先入 屌你老母

上呀

1-1 又想和

快杯

龍門派膠. 笑死

阿德又派膠

杯啦唔該

主隊快杯

刷角刷角啦

澳假龍門so funny

仆街啦

麥卡倫後腳入波

on9 咁樣回傳

後勇派膠
嘩神鋒入波

杯！

好想喊

又玩反勝

後防食左屎 回傳比龍

假撚到癲

下盤點補

後防+龍都係傻閪 屌你老母

有無link

兩假啲呀笨

阿德後面玩波

俾人逼一逼搶就腳軟 屌 有無廢到咁

Goallllllll

入球大 快買

反cup

客主 ready

阿德又打假仆街

咁樣送比人入

麥卡倫 澳洲第一救鋒！

阿德係咪開始緊劇本

勁撚假

抵啦 唔入波係度妹

D後防... 其實守緊咩... 果條友冇人睇

多數係

廢鋒入波

乜撚啊

邊隊入先就要等俾人cup

墨城杯到我扮豬叫

5.6.7未？

正常解圍啦 個龍仲細力片 痴撚線

阿德派膠屌

Cup佢啦阿德

又反cup 刷角啦

-3C 上啊

垃撚圾前峰番黎就入 就知澳職幾廢

似撻Q?

入多粒

快d出劇本

唔係又想主反cup呀嘛

一齊。。最多我扮狗叫

支持佢入多粒

話左古惑盤劇本波

1-1 good job
阿德由贏變和，痛失兩分
一定會想刷角入波

主由輸變和，激勵士氣大增，更具樂觀正能量
會想繼續刷角球博入波

點補飛

識波 入左首入 6陪

個8號 假到 中間咁多人 重移過去 等人地空曬一傳就入

3球未呀 屌

-3c

真假得個龍先知

2.5/3b 要了

收錢 恭喜

好撚假啊屌

大腳踢返出去都唔會比人入啦

7.5s 8.5s等爆
戒賭一個月
歌日輸左成4k

7c

其實大家有無思考過可能佢地實力水平真係咁低 你地先以為係假

去馬會睇

又送 chance

7777

就係... 門前果條友冇人睇.. D人唔知守緊乜

on9打假

差啲cup

差啲失多球dllm

好似真係有order咁

777777

-2c

阿德咩事

皮就收

阿德班後防一定有打假 有睇live就知

停c la

一70分鐘莊家撳佢地制

首入一1早輸左啦

中
7c

-2c 收錢

mc杯佢老母

報警啊屌，阿德又想打假波

邊有可能咁樣頭鎚.. 痴線

-2C 上啊

客win應該jump硬了

有可能呀 咪做左出黎囉

墨城走盤當輸啦屌

阿德玩後上力

假多一球ok?

無入球了

Ok

ok

trytry

贊成

澳職巴爾又唔見影?

第3球有未

準備rc

兩邊是但入多兩球ok?

阿德後防開始劇本

好似真係唔見左

似拿rc 再比12主

快d goal la....

2.5/3 B
宜家真係阿婆都識買了
Go Go Go!!!!

2:1 知足了 唔係買左3.5咁癲掛

1:2啦咁

唔撚補喇 由鳩佢

74no goal 1.8 似1:1完

10.5s

2.5/3

又2球完？

ccccccccc

Cup啦 仆街

呢場劇本同尋日悉尼一樣
只係換左演員
85分左右主入波

墨城突然禁屌...

主隊俾多球得唔得

角

差3角

阿德絕殺佢啦 上場咁勁

冇特登落底刷

加油

屌你老母想買2.5/3b買撚錯3/3.5

Good

丫德下半場都射過波

cashed

cls

我d利是錢呀

cup佢老母

但唔入

墨城仲㩒制換人，似和波唔收貨

有機既 澳假實有劇本

垃圾德中意派膠

禁屌還禁屌
都要呀德後防再派膠先得

刷下角先啦

阿德

墨城屌打入未

阿德ng

D後防連解圍都唔識`

射咁撚正中 on9

3:1未

2.5s手都震

明送大禮第2球

屌墨差d派膠

買9.5s要驗腦

買阿德驗腦

打mma

刷多3c

輸埋佢啦

墨城反cup一世球迷

墨城踢人定踢波

是旦一邊入1球都ok

阿德cup佢

墨城出大技了

刷角啦屌

反cup未 俾個12m黎啦

需要角球

墨城唔入比人入啦

gchi

係

召喚連c雅

刷角啦喂

打下交冰下角先啦

主場有冇熱血反cup

係唔信明亮

咁都吹阿德

有
呢球罰球要入了

仲有3分鐘 正式開波

球證都幫埋主啦 生性啦

罰球準備og

加時小啲hold住唔該

球證開始做野

必勝必勝墨城必勝

跟明亮8.5b了

廢閪到 又甩腳

劇本開始未？

球證幫到出哂面

阿德反擊打得咁柒

咪係cls

咁踢法似有12碼

真係就好

唔差在俾埋12m

主4424

屌 場場都得兩球

假到

繼續繼續

4打3控到咁

寒冰掌 foul阿得

屌你老母呀 球証

2.5/3 b已入

特登架
你睇佢頭先個龍門咁大都要射正個波俾守門員

準備爆角

入波啦屌你

求其一邊入多粒啦

墨城唔刷角點反杯
比多2c黎

阿德驗腦未

hand ball都唔撚吹
VAR on9

收到劇本 場外抖下先

兩邊後防都戇鳩鳩

兩邊後防鬥送

阿德避左手球?

希望cup到 雖然墨城走到盤都滿足

8.5 開到即針

明亮8.5b都一班人追大

停咁耐c

買左角大要驗腦
去緊驗

yes

墨城比多粒

邊隊最後會打假呢

反cup反cup

似

80分鐘後先劇本開始

有無兩角

上呀 仆街 俾多球

比球12m黎啦 墨城入唔撚到

唔入俾人入啦

都唔撚落底

導演嗌左Action啦，演員仲唔埋位！

俾多2球黎

明神已3連，照計8c ft

呢句真 睇下麥基博唔博到

9.5s 練心

85分鐘絕殺出現

墨城杯未？

阿德入啦屌

咁都撞返自己

刷多3角

8膽啦 似啦

allin 主ng!!!!

12m入到咩

維度錫入嚟啟動劇本

維度錫上呀

主能夠

又要信我明了

主ng異常低水

2.5b都開唔到 學人踢澳假？

7.5s

主能夠！

墨城

以前科拿路利就穩陣嘅

3.5b屌你老母

依家咩情況 邊隊禁屌

一和左兩隊都唔撚攻 on9

阿德12m ok?

8.5s練心

2x1 角大
賽前又要蝕水補飛
1/1.5s 得1.68 仲要贏半

主杯未

cup佢啦 墨城

7.5s練心

維度錫頭鎚

互屌，菊花盛開

比個12M阿德先

批准

8.5都唔係好敢入

比兩個C黎

墨城主動啲
但呀德反擊”睇落”有威脅啲

墨城cup未

阿德絕殺啦

墨城入未究竟

信明神，頭先有2.4

一齊

停晒c
Cls

平手盤定律？

角球呢

清潔聯快入

食未

Super

冰角ok?

cupcupcupcup

上場都知咩事

阿德換走晒鋒線擺明準備打假

馬會逼撚哂成堆支那蝗 好似買就有得分錢咁

比多兩角

墨城入波啦屌

主快手cup佢老母

買左角大真慘

絕殺時刻

0:1 果陣墨城禁住屌
一追和又變返55波... 屌, 唔明點解領先就要縮

澳假準備 1-2/ 2-1

救命阿德成日送波比戈1

中場角球好似彈弓手

咁樣帶出底線都得

你老味 2c都咁難

笑撚死我 收檔啦你

主絕殺未

1:1食哂你地啲補飛

條後防線真係好撚性感

又要多謝明神

主隊入波啦屌你

87分啦劇本出未呀！

咁早封角球, 想買8.5B

一邊就送波比人 一邊就自己推出界

墨城要絕殺先得

阿德12m未

罰球都仆街

補時墨城會感動世人絕殺！

12m啦咁

是但一邊入多球

快點可以嗎？

9c完啦屌

仲有得買

好假

cup佢老母！

22個球員一齊買1:1

11.5s 練心

阿德萊德聯第三球！

又停角

算啦
和和氣氣算啦

封左？

會唔會最後11

冇了 last 3.25

練你個西

澳假黃金時間

冇角嘅，屌

準備1:2

阿德!

兩場都得兩粒 殺曬

7C完啦

墨城d比波做乜撚野

冇啦冇啦

主快啲食返支煙先

殺晒大波

9.5s gel到

不能夠

主絕殺大家都開心

無錯 主能夠！

係就快

和和氣氣係中圈等完場啦
唔好再落底

阿德了SOR

刷角啊

客能夠

goodwin唔識入了

補時

主

Add5

刷多隻角下場支持你地兩隊啦

9.5s gel到鑽石咁硬

補幾多

屌 又要入錢

澳職神鋒對澳職巴利，暫時1:1

Yes 客撚狗

5

阿德:自己角球自己救

阿德呢場買好多角細?

5分鐘 一球啦

1:2 快

阿德唔該絕對殺

-1c

1球pls

屌你老母19號 識唔撚識踢波

2:1未

7.5S頂唔頂到

客撚狗

仆街
明亮真係燈成咁。。。？？？

補到入

傻西先買角大

1:2嗌

唔比？

唔刷角學人踢波

咁都唔刷 要扭係咩事

2:2

主主主

主客賠率好怪

2:1快撚d啦屌

德入得

點搞呀

大佬標有冇link

no goal仲有1.1X

我燈D

屌 做乜鳩 做完野睇返黎仲係7角？ 屌你老母

阿德一定得

波又冇角又冇
買盤又走盤

屌你老尾 個8號落場攪笑?球球都係咁

主12m未，快

屌19號廢撚到仆街 mark低先 冇腳好波

12碼屌

快啦清潔龍

主入please

主能夠 主能夠

娘子出黎睇耶蘇

7角完，1c都唔多

主呀

清潔龍!!#

半大狗同角大狗

行緊去馬會入錢

求下你1比1完

墨城快入！

墨城入未

你老母 入多粒呀

客隊快絕殺

劇本呢？

屌你 刷多隻角啦

應該排隊排到仆街

阿德ready

德go

熱血絕殺

劇本 快

客12m 未

7.5S 岩岩好?

兩場澳假輸返哂琴日贏果D.. 又係澳假.

有冇六仔心水

入啦

1:1 7c ft

踢兩個鐘成功走盤 多謝咁多位收睇

mola

玩兩場澳職 真係1蚊無輸 1蚊無贏

唉

GG

頂埋

絕殺未呀

主撚鳩

絕殺啦

買左水手

屌爆你全家

南墨爾本 gooooooal

入呀

1:1ft dllm 刷分

7C

角細

墨爾本 gooooooooal

南墨爾本

1:1 ft

冇角，係到妹
屌

完了

呢兩隊踢緊乜

可惜

平手和波

屌 又角細

一團和氣

角大全線打靶

走盤都好唉

冇波冇角

7c,好彩冇買，落極都落唔到6.5

thx 明神

Wa
On9 ball
1-1 FT
7C

7.5s咁都唔洗死

屌 走盤 買角慘死

on9，平手盤又和

屌你老母 真係垃撚圾

墨爾本 對 阿德
上盤撚丁圖

goodwin 1:1 廢鋒

澳假

屌你老母

果然係練下心禁下鍾就完美走盤

7場主場不敗下次再追佢主場

好感動9.5s 7.5s全部唔洗死

屌 又輸

最憎和波

屌極唔入 都on9

7.5s 8.5s奇蹟無爆

本週4場澳職總入球開左
一場3球，三場2球

入咁少波踢嚟把撚咩

墨城個19號 廢到仆街 屌你老母

屌j

墨爾本呢隊西波落後唔刷角

澳假學人細波 屌你老味

一追和就唔撚去 墨城又係垃圾波黎

真係以後一蚊不買墨城

澳職馬體會

澳洲波低質到
啲傳波柒到，又冇體能，最後攻都唔撚攻

下場加油
大把波 斬佢老母

2隊果種廢 真係西利 墨城d新仔前峰 又獨食又屎

都係美職好賭

miss 幾時開
幾時都話美職真係贏到錢

琴日德乙正氣波
靠科隆回左血
今日繼續正氣

第一日睇澳假？

3月

咁都頂住7c

切爾達
曼聯

希望到時仲有錢賭

杜伊斯堡平盤老西都買對家

新年想發達就要買發達邦

德乙3場主盤

對家咁廢
你買埋我個份

10年前

唔好買波琴呀ching

上場撚死

德乙 客主主

支持正氣波

又唔好咁講
淨係上星期都3比2/4比3咁

一陣只買柏林算

柏林聯 獌

今round齊心聯半大

上季已經好賭好多啦.
一見到刷角鳳凰就知可以掃角大
周不時20C UP

真 好似連開11場角大

曼聯平一派錢

彪哥對家又收錢！！！！！

今晚荷甲早場大奶奶

今晚咁多半一盤 好想串晒佢
基達菲 曼聯 多蒙特 RB萊比錫 慕遜加柏 阿仙奴

就算點都好.. 一定係爆落底刷角.
依家D西波
仲有半大全大都多好多,, 今季唔撚識入波

5823 09-02-2019
18:59 六合彩 19/016 期 10 + 18 + 21 + 25 + 28 + 34 + 36 + 44 $10

$280.00
5826 09-02-2019
18:59 讓球 星期六 5 格雷特霍夫 (主) 對 杜伊斯堡 (客)
客 [0] @ 1.98 $1370

$1,370.00
繼續綠字

堅勁
個陣水手都勁

愛斯賓奴 國際米蘭

最後一注

8串1上盤 唔諗了

FEEL到德乙今輪玩全角大

德乙德甲主場王一齊出擊派盤

豬年發過豬頭穿埋獌3穿1fatfat

隊隊咁正常係要加隊阿仙奴

same 但覺得會有一兩場伏 仲簡緊

同你地講左同m狗同路要補飛

3x1咁恨 祝贏

正氣廠

基達菲得唔得呀

德乙細細地2串1算
格雷x柏林

得

愛狗仆街死

希望有全格

垃圾愛蛇

基達飛就回到上天

應該有一場細

同路

曼有陣未

西甲會唔會角大？

獌 猁 水晶
串埋了

發達邦近況咁好仲受讓

猁咁深都去

8點3場串埋佢 基達菲 格雷 柏林
另allin 我曼算

澳假針撚死
輸兩注2.5b

會，睇下乜中位

咁多波點賭。。。

曼睇埋出咩陣先 驚中伏
想要柏林 加泰

聽講今日晏晝手足豬好多啵

轉左蘇教之後 個個都踢到曉飛

基達菲

想gun...但係今日好少半大...

讓半一有d卻步 下場對psg

冇人要基達？

頭場西甲點買

Psg尼馬都無埋 驚鬼

我純粹搏齊心半大 0信心

富咸跛架啵踢25場失55球

咪係 垃圾波黎

有冇手足柏林串加柏

曼輕鬆la

頭先睇返算死草..
原來有袁彌明係到

大船曼魚

半格走唔甩掛

曼呢場win就上到第4

歐聯前夕唔好買咁多上盤
尤其作客果啲

全格輕鬆la仲半格
富咸咋喎

49000×多×加柏×弗賴堡×馬體會×拿玻里×白禮頓×史篤城?

格雷同柏林應該冇懸念，但波琴讓唔起平半喎

咁好啦小注跟 祝羊

上盤日

下體會都敢買

鏝 羅馬開哂上盤wo

對家真馬怕乜?

柏林x加柏x49000x發達邦

之前試過全歐聯隊都輸盤 有陰影

德乙全大

西甲轉左平半

想要切爾達
買咗注高水平半先

呢條飛似會發達啦
上盤買呢啲就好

果啲咩拿玻里 多蒙特好似熱唔透咁

杜伊斯堡[0]
梅斯[0]
多蒙特[-0.5/-1]
愛斯賓奴[-0.5/-1]
西布朗[0]
普馬斯[0]
拿玻里[0/-0.5]
水晶宮[0/-0.5]

馬體同真馬會開乜?

唔講都唔知已轉平半

個個都上盤 咁撚癲

真馬下盤?

搞埋8點波先
好睇唔好賭
皇馬反反地底

睇返往績
馬體幾時有試過讓皇馬?
最多平手
今次真正讓得起

有摸奶達

rm 100%

齊羊

柏林聯半大

曼聯係咪戰艦

反而我覺得曼似一球上落

仲等梗獌既陣容，準備柯煙

讓少左都要?

巴打八點要咩

我覺得富咸偷到雞

full team .. progba 馬仔都有

獌隻船...

冇福呀

唔怕死要富咸

真 唔會咁博去踢 傷左就仆街
比我會要富咸盤

Lkk

出舉手

無羊無福 留左唔小力

win硬

3條中場冇氣踢啦 半場富咸可以博下

Lkk打正前

叫我買富咸真係買唔落手
0後防

曼聯終極回飛

Lkk先勁

一代宗師
喊咗

曼出完陣仲回飛

冇拉,曼點嬴

獌狂回，買唔落手呀

格雷

曼小注好了 睇死曼多一球上落

曼聯成日都回架啦

富咸部署緊落英冠做大哥

真 唔敢大注 真係全世紀都買曼

買下盤係練心 上場買車對家 阿記針撚死

迪基亞星期日先閂門架喎

發達邦大船？

約又續完 養生波了

唔好諗咁多曼聯大波

15 16又想轟我曼

客-客 allin

今晚轟6仔算啦

想要主

買唔買曼好呢

巴布隻死利狗出盡奶力了

齊心聯點買好

I mean 主w

冇心水

平半1.69 好似死亡賠率黎

柏林x mu?

高水半一2.16

lkk專恰弱隊

我曼了

點解仲有人要玻璃窗？已經唔記得左玻璃點玩弄 手足？

西甲等主w高水 8.5b

有冇角水？

上年就得

睇完獌個陣,終於明點解讓咁少

波琴定發達邦

八勝一和會唔會斷

我都跟左 中左派$100

下場英超對利狗了 如果我係sob
就寧願今場斷 等下場英超輸咗都無咁柒

基達飛
曼聯
柏達邦

3X1 OK?

你飛左獌ok

等即場主w仲好

我信你 星蛇 一齊上

單頭柏聯

13號 對PSG
19號作客車仔
24號 利記

輸依場 後面幾場搏命 依個想法正唔正路？

其實最重要中場鐵3角都出齊

冇埋楊格條撚樣的 係驚鐘斯爆炸

思路正確

係無左福仔
渣古打弱隊都ok

唔知有無伏

獌針得啦

四場都贏咪得囉

曼讓半一一定開唔到，個盤同上年作客白禮頓讓半一護級一樣，寧願避都唔好買

呢場好似抵玩d

有三分都唔攞？

邊場細

你又好似有道理

德乙 1.95

足球過關 4x1
星期六 3
基達菲(主) 對 切爾達(客)
讓球
主 [0/-0.5] @1.69
星期六 6
柏林聯(主) 對 辛特侯遜(客)
讓球
主 [-0.5/-1] @1.90
星期六 5
格雷特霍夫(主) 對 杜伊斯堡(客)
讓球
客 [0] @1.98
星期六 7
富咸(主) 對 曼聯(客)
讓球
客 [-0.5/-1] @1.75

$ 700.00

上!

呢場贏左上第四 睇得出留力唔哂matic hehe pogba繼續

首回合daddy收普巴出mata都夠carry

希望半場贏多幾球快D換走馬迪

真

基達菲半一係咪要驗腦

富咸對家成為左大家既超級航空武艦

其實基西甲排第5 都唔係咁廢架姐

時巴

唔好貼飛好嗎? 怕比你 燈撚死

柏林

基達菲,杜伊斯堡

似主場勁 客場蟲

睇嚟得我買客

德乙主場王仲要近幾場咁正氣都好難死

德乙半大已死

柏達幫

01?

發達幫

柏達邦秒goal

基達飛秒輸. 88

切爾達goalllllll

切爾goal

基達非秒針

基達

基達菲我屌你？

基達菲個場刷角呀 屌你老母

買左基達菲同波琴秒JUMP
我真係要驗下腦

低水平半俾人秒入？屌你老母

柒爾達又表演俾人cup

買左基達菲又要驗腦

咁快又要叫cup

秒goal 笑死

基達菲3.28倍 買盤黎做乜

華拉
定啦 冇艾斯柏斯唔信贏到

買左基達非同發達邦 發達邦入完好開心 屌你下秒基達非

基達菲嘅攻力好難cup

屌 同哂路

波琴真係好閪

基達菲手足一齊集氣

中伏 冇睇到後備

球探戇鳩鳩

係 針了

咁你又買主

馬會d人逼撚爆哂 排埋出黎 買唔到波

今場切爾達要贏

基達菲肯定cup唔到
全季入得25球點cup

一早講咗

咁早入波點刷角 屌

基達菲上呀

姐係買細啦

個個輸唔撚切，排隊驗腦

好撚耐冇見

柏林好似有啲伏 屌

定d黎

六合彩多人到仆街

發達邦gel

加泰角大已死

我已經受過教訓
早一個鐘買睇住轉盤想死，而家盡量忍住

基達菲又要叫

柏林聯 上力呀

三場德乙刷角吧

西甲快開半大

眼訓了 中伏 點捱馬拉松

有無人組團去驗腦
四人同行 一人免費

波琴快cup

柏林聯GOALLLLLLLL

柏林goal

柏林!

正氣柏

德乙半大

柏林聯炒柒佢

曼聯

專心睇戲啦 respect

柏林聯快456

袋住半格先

柏林 格雷 切爾達

柏林半大

柏林聯好撚勁

四個平分價錢ok?
大家都係豬到針既手足，唔好逼害

基達菲cup尻佢

波琴呢隊垃圾...

德乙主場王

定啲嚟 先幾分鐘

齊心聯半大

8點角大 針 屌你老母咁早入波

基狗又賣分

基達飛真係好廢. 點解我會買左佢

作客又左兩場啦

人地唔撚做你生意啦
一車車咁黎驗唔撚切

賣

屌你3x1差你基達菲 cup啦屌你老母

如果落到半一就穩陣 最後回到pk

我屌 過緊關呀 大佬 咁都燈

波琴cup佢

勁隊主場落後已經算角大形勢
可惜隊狗隊太廢

無角針

點解我會串揀撚埋基達菲

今日過馬交給人黑名單左 （証件冇左個角）算有運冇運

響未呀屌 15分鐘啦

1001

西甲咪刷

入左9.5細即刻比兩隻角

基達菲追和先啦屌

入未呢

-4

訓覺戒賭法

灰撚左
基達菲 波琴

獌回

妹下啦

入未？

基追番粒比我豬半啦

柏達少球牙！

屌 澳 重傷

妹啊

13c ar

56k?